點解香港社會怨氣咁大，一般人好唔開心

因為香港係一個好大壓力嘅社會、競爭好大，一般人生活得唔開心係好正常、好合情合理，因為要比較叻嘅人生活條件先會比較好，你柒少少都唔使旨意會夠生活，只係勉強生存到。

應該唔開心係冇安全感
樓價物價係咁升
個政府咁ON9
對未來都冇哂信心

唯有叻仔啲囉

去西伯利亞或者阿拉斯加

迫得過澳門？

唔撚鍾意咪走囉

香港少一半人就好啦

咁你想點？要香港就你？

蝗多過本地人

咁我都係講下啫，點惡法呀？

你上得連登多，其實香港更多人生活無憂無慮

講到尾 腥港人唯一有既安全感就係 錢

無錢 無安全感

所以thanos根本就要存在

港共同中共功不可沒啦
不過你唔會鬧共匪嘅

丟撚架，我講樓主

樓主無乜腦，你 大人有大量

咪呢d人攪到怨氣咁大囉，講個事實討論下都要屌柒人，仲好意思開post講

因為有比較囉，一比較以前既生活環境，社會風氣，政府行政，教育 etc.

如果你定義叻仔係炒炒賣賣搵到錢但係對社會狀況漠不關心咁又幾安穩既，我認同你

仲有新移民無論有錢無錢都應該無憂無慮，因為對香港本身無認識無感情

又係假膠五毛大根妹

香港邊個係THANOS？

中共嘅管治當然無英國咁好

弱智兒童快樂無窮

佢咁撚多朋友幫佢講說話嘅！？佢都唔應該差得去邊

點解你講個又字？咩係假膠？

唔屌你咪即係害撚咗你，你知唔知咩叫百屌成才呀？

錢當然唔係大晒

你哋有撚種咪叫英國收返香港囉，睇下英國睬唔睬你哋。

今次有十五個正皮

And please stop kidding me, thanks

喺連登同高登，勉強能夠生活嘅人口佔大多數

因為我親自同英女皇見過面，佢叫你哋慳返啖氣好撚過

有廿一個正皮

但人工加得慢

五毛大根妹

連登d一定係香港怨氣最高 爆L哂燈
大部分post都係鬧政府鬧港女鬧蝗鬧公司/覺得自己輸在起跑線/毒L冇人要

絕大部分怨氣都來自於：我睇唔到我未來。

資源根本唔夠，個個都要搏命咁爭，爭唔到就要淪為最底層既螻蟻，咁樣既社會我諗只有金字塔頂端既人先會開心

係架，所以要升職

你想唱好馬騮？

多謝你以上的總結